點解咁好天 都冇得出去活動 出去玩？係因為中國人

記住中國人帶俾我地既呢種生活
記住中國人帶俾我地既憎恨
呢個垃圾血族唔大清洗基本上都仲會為禍世界
永生不會忘記對中國人既怨恨

真

秦國萬歲

依家中國
同我地中國清朝同東漢末年無分別

會唔會有我地中國人孫中山搞革命推翻前朝
大家都係中國人
一齊幫中國改朝換代

好想去日本食海鮮 去韓國食燒肉

泰b睪汁

好球

我都係
但無佢就唔會work from home咗兩個月

係破壞黎講中國人真係好屈機
播毒令全球停擺
碳排放令全球暖化加劇

香港都好似冇韓牛燒咁

唔好話去日本韓國，係香港你都唔敢食

好似冇貨入香港咁

撐樓主

push

強國崛起, 全球戒嚴

真係估佢唔撚到